有囡囡想約我睇戲，但我只當佢係朋友，點拒絕好？

你係咪誤會咗
明顯係講毒撚（Chris)被女神撚既故事，以為同女神有機，最後女神話當佢一世好朋友

用黑旋風啦

HI I am Chris Wong
Suck MY Dick啦 Bitch

咁咪拒絕到佢囉

No movie. Sex okay?

Chris

你閱讀拎U?

原來肥絲唔撚識英文

咪柒啦
Chris 同 Alison 男女都用得

女miss

英文best friend通常都係指最愛嘅人
你會見好多新娘新郎致辭都會話對方係自己best friend